8月10日星期六全民撑警日，一齊到附近警署致送心意卡

大家咁撑警隊，星期六一定要表達自己心意
到時聚集咁多人，正義嘅警隊會唔會射催淚彈，如果藍絲俾人顏射會點呢

寫心意卡問候家人

仲可以寫咩呢

無人寫？

推

寫「你老婆好正」落心意卡到

真心送上

呢個夠真心

其實仲可以咁寫（用小朋友字體）
警察哥哥這些日子辛苦了，媽媽說街上有好多暴徒，你們要小心，不要受傷啊。我有些同學鬧你們是狗，又說你們暴力對付市民，我知道你們一定不會這樣做的，警隊入面一定有害群之馬，警察哥哥你千萬不要學他，一定保護香港人啊。

過去三鞠躬比較實際

十八區每個警署萬人撐警
動員30萬人撐晒全香港警署

好有愛呀

伯母們都好正，無時無刻都比幾百萬市民輪緊

可唔可以送埋飯比佢地食

係文宣谷見到一啲心意卡